FIFA18 Ultimate Team （84）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

誤中1001

TOTS 古圖 vs 達史
點揀好

高d

屌賣vieira賣coin

兩隻用過

古圖應該好d

達子呢期場場失四球以上

tots西甲球員入8球嗰個用loan player計唔計

Yes

thx

不過呢期俾人做 失既波都無怪達史

古圖無咩失long shot 不過間唔中會派膠

達史救long shot 差d 高波接唔太實 肯用腳神救

想問下大家PS4 連wifi大概係幾多mb上傳到下傳
到底係咪我上網問題 點解場場都lag撚到仆街

插lan線啦

一撚定要插lan線
唔插會lag 同埋用wifi多數會作客

weekly obj刷淨贏9場淨勝3球，由9佢啦呢個

之前都冇咁嚴重40場可能先有幾場係咁 依家場場都係咁

又屈我射出界
eahoball

冇出西甲tots sbc既
得升級

聽日

係咩 自膠
thx 巴打

留名

用lan線成日玩玩下斷咗 好冇癮 用wifi就有時會lag

用乜一鳩樣，我又換咗tots de gea，感覺係同果陣用toty版一樣，錢多先好買

第三張就中oblak
呢排得緊狗屎運

証明你係連登仔

WL係咪會抽番差唔多勝場嘅同你打架？

應該係話抽番同一個預期排名估計既，不過我發覺上到金2後就唔係了，我成日抽到龍豬

🙈🙈🙈我實在太開心

左上角啲coins

睇個勝場就知咩事

其實玩左一個月左右 新手黎

睇部電視同個背景都已經feel到好有米

你呢一個月洗左幾多錢係FIFA

幾百美金 我其實輸多因為開頭坳頸 死打3-5-2 同堅持只用鐘意既球員

估唔到未出guaranteed SBC就出現牙朗

我本身打算用coin買
超級朗迷 由佢第一場打保頓已追

好彩到
平時做左d咩儲運

其實都係酸下姐
巴打加油

睇佢張相背景都知佢係北歐人

好在佢係玩XBOX

有錢真係大曬

對佢間房個setting好有興趣 好似幾簡約咁

棄驚了
開左成日刷個tots等星期日二三算

其實我鐘意家徒四壁咁

唉有無咁多人有tots son，上周揸普金隊都勉強20場11win，今周入場睇完陣都唔想打
利申：untrade中馬迪湯根

想唔想同我換屋企住？
可以滿足到你要求

我都想要messi

跟

有冇咁多人家徒四壁

西甲個價低到…

貴嗰啲又好貴呢

真係？
第2日基沙文已經1.1m

英超都冇邊張過到1m

100k內右翼轉攻中
古天樂 梅拿定偉利安

古天樂中咗紅卡用過 麻麻地

諗緊有咩右翼人選

都係入場轉攻中

入場轉人 同一早換好有咩唔同

有冇人有88渣古食評

mk？

87 Marlos 平靚正

今週真係大部份時間做下把

對面下下強陣

20上21時連輸4場仲要場場大敗7球以上

輸到唔敢再玩

我會儲到買馬列屍

祭ADP 用馬列斯 7 chem 打cam 制唔制得過?

依家買一球野幾錢 想要toty kante

Bailly換87 desailly會唔會防手高一級

守

Rio會勁啲自己覺得

而家rio+ bailly 有無需要換

Rio邊個版本最勁？

未用過其他 用緊88好滿意 有錢就買90

88迪西里 or 88 rio or 89 blanc?

我覺得prime desailly應該幾勁
但之前d pro都係用90rio?唔知有冇睇錯

係咪有ching係d2刷完？RB用matos既 有冇相認

有無巴打係d2一齊刷美職

順手刷埋西甲8球祖記7球伐木者5球

otw 同ptg 有咩分別，見佢個解釋都係過有新版卡，就會跟住升數值

arm arm 放左 有愛用左幾百場 不過始終隻game玩高度足球

Otw係全黑色卡，係夏季冬季轉會、重點留意既人

咁佢係新球會有好表現就有機出if卡

平時if卡係黑底金邊，咁你手持呢條友既otw卡

就會更新做呢張if卡既相同能力，但位置唔會變

所以walker if卡就係cb位，otw卡就係rb

咁ptg係另一樣呃錢既野，綠色卡

佢揀左堆唔係新轉會但有潛力既旦散

又係每當有好表現就會有機出if卡

每次出完，張綠卡都會更新張相同能力

位置一樣唔會變，所以綠卡屎甸寧係cam，if卡係右翼

其實簡單黎講一尻樣，只不過一個係新轉會，一個係ea為左呃錢揀左堆有潛力既人黎做綠卡，所以有時見到條友戴帽呀，一個扭十個呀，啲人都會入定啲黑卡綠卡搏佢出if卡黎炒，當然投資涉及風險，我就係經常炒燶既好例子

仲otw ptg

Blanc 食完shadow 都係廢

西甲除左美c朗 其他平到 定係其實係英超太貴

放左94真朗入tots 美欺 是否不智

英超普遍勁d 同埋不嬲英超野係貴過其他聯賽

英超不嬲咩都貴 同現實一樣

100k有排儲
我451轉陣
Marlos要連到綠線

tots lukaku 係咪痴線架
可以BUMP 到我隻87 DESAILLY 普金拉莫斯失平衡彈開
真朗 99朗個堆都無試過咁

咁正路呀下面個兩隻都唔係賣大隻

Tots 牙朗好似96 strength

前鋒計佢身位應該全game最勁

射波又係超大力
如果ICON 有埋巴迪高同vieri 就正
三隻步大力雄既一隊

計埋模組lkk坦克車咁

終於儲到錢做gulit同買88 viera,覺得gulit真係物有所值，但viera覺得唔值100萬

有無巴打有美欺食評

想入手so9 睇下今晚會唔會抽中
普金已經差唔多最勁 tots唔知幾屈

預到隊超土豪 後備用tots 阿古路 沙拿 son

第一次感覺俾人屈卡

不貪心
比隻拉膠我夠

數字黎 望下佢個模組 屈到

又吹奏 WL抽到對LKK 已經上韱

好似未俾佢射爆過

Tots Son 真朗 牙朗就射爆無數次

又唔抽猩猩俾我 我用緊

好耐之前成日都撞到toty messi做super sub

我打晒 23W

隊隊爆機隊咁濟

你d zaha 皮褸 matic LKK 唔入流唔會match 到

你地聽日睇下其他地區top 100尾牌有冇低到

唔貪心，比隻saul或者luis我都夠

淨係想要c朗美斯哨牙蘇基士文拉膠做super sub

有幾件打到半場rage quit 之前都未試過

爆機陣扭到彈到出神入化

自己個個後衛轉身好似50 speed 咁

上週都有十場對下普金加少少special

今週試得一場

用tots azp一場輸左3個頭槌
仲要係沙拿 沙拿 法明奴

上到20之後場場對住啲爆機隊好撚灰...

有無人可以指點下可以點執

垃圾zaha ea今個星期對我好好 唔係中柱就烏龍

一係下下柱邊

上半場4231辛辛苦苦先入一球 全場控制大局 但完半場都係失 下半場即轉41212 2 即火速入3球 15分鐘搞掂場波

其實412122真係好強勢

五月仲講412122 我個口都臭撚埋

你咪試下用足412122睇下個勝率有無幫左就知

我今週532 同之前 412122勝率一尻樣

學下琴日位仁兄 課番幾百美金先再睇情況啦

好彩都中c7 回本

雖然我無用過其實勁人，但我覺得zaha 出heel to heel 好似最勁

係幾勁 好快

如果你3500coins budget 唯一建議係換左個領隊加下chem 算

仆街 笑撚左

曉武士換保定

左中右3個都唔夠氣好窄洗wo

我有啲卡賣緊 唔記得講賣完我大概有50000coins sor

想問下呢兩隊夾埋砌到啲咩
想keep住玩4-3-2-1
英超除咗mola達 alonso
其他全部untrade
西甲全部賣得走

50000 去打下電腦 打到D1先啦

tots saul 幾好用,攻守平衡又唔貴

首先打10場online用美職 刷佢一兩粒鐘拎隻tots

今晚用50000coins 推一舖 sbc

建議中messi c7 後再諗下其他位

試下唔聽評述同比賽聲轉聽歌，8贏7上e

師兄不如算鳩數下年黎過啦，鳩玩下SB wl11 win, 再唔係等世界盃mode

邊位巴打黎 出黎相認下

左右上下 四隻角既柱都中哂

你就4射4入 屌你老母 玩到嬲

頂你咁負面, 你唔課金唔俾人重課爆機陣玩一個月咩

錢解決到既問題邊係問題

下年黎過唔成立

玩多兩場 想金3咋 ea洗唔洗咁

濕鳩game無謂掉錢落海啦
同埋咁既時勢，爆陣都好大機會得金

遮哂線照輸遠射
中堅搶完唔清波比人小禁區拎番
極窄角度通ddg大細
rio唔夠山狗頂頭槌

一場送哂比我
ea其實想我輸咪講
好彩對面真係唔勁先cup到
隻普金哥斯尼buff到成隻toty cb咁
我條後防就慢半拍
韋拉瘋狂係中場自己瞓地攔波但冇一下攔得中

呢d只係過程

EA話你贏個d咪又搞尻緊對家

總之結局同上星期差唔多就維持到生態平衡

今個星期我仲衰 撞鬼咁 狂中柱

留返俾d高手破鉛 我破唔到

d pro究竟要有幾冷靜先贏得哂

不嬲唔聽 播住達哥或者伍公子嚟玩

自動瘋狂訓地真係好好笑

明明個波過哂 無禁掣 無拿拿訓係到

訓完起身實追唔返

Ps4放coins
有意pm

仲要訓練到食鉛都照贏

通常一比人做或者一中鉛我就燥

好多chance都把握唔到

本身11w2l 諗住收手

但見只係比人做左一場而且有tots包就心思思

13w 6l 連續兩場廿分鐘比對面戴帽

都係金3就算 廢事勞氣

呢場又係中堅唔清波
不過重點都係呢球

我今日打咗10場有8場個加速制好似壞撚咗咁，近兩週已經set咗加速關，即係禁就加全速

對過Pro 真係勁，睇片覺得差唔多者，但係今年我仲未勁過龍豬

未贏過，幾次贏緊佢8x 分鐘開始倒輸，最記得2-3 次8x分鐘lead 住2球都要輸

屌個龍門做乜鳩發呆 仲要聽到background beautiful goal

近鏡你會見到佢卡住左原地un
返黎打左3場都係不斷挑戰我eq
對面實力同我差唔多既可以熄機
ea我真係屌你老尾

好似又對日本巴打

啲83今晚係咪會升

好想抽包呀
用哂d卡

who is 龍珠?

龍豬not 龍珠

有冇tots de gea用家？
打個wl 好撚唔掂，好似仲差過91果隻

抽55000好似幾抵

我淨係知我今日隻90鳩到冇得再鳩
咁既表現我不如用番untradeable ederson

哂氣
要中既3rare連consumble個隻sbc都會中
何況呢幾星期連做rio+vieira冇左成筆錢
淨番個幾百萬又比d貨hold死左

93 古烈治 cm位食咩chem?

我食shadow

唔會係我 第一日玩咗幾場就冇打過 享受假期

好 我都係咁諗

入唔入批83好

救唔到既真係救唔到
D HANDLING 差到PK
衰過91

其實西甲 好多都用唔著

應該得拉膠 阿朗 美欺連到

等美欺食評睇下放唔放94真朗入

用足四十場toty son kante 生日Sissoko終於上到金1
不過買fitness card啲錢仲多過金2上金1啲錢

我要拉膠夠
唔好咩葡萄牙lm
唔係又係星期二拎去recycle

個身型已經唔同玩法啦
你有冇用開細粒仔先

有 本身扭開 用下小小skill
而家肥朗改鈍左小小 1516緊

啲西甲83有冇得炒

比ea恰完3場
第4場d走位醒神到
即刻覺得對面好慘

佢冇得去馬來西亞

[連登標準答案] EA幫緊你咋

上次對我輸波send msg 果個pro 話佢唔qualified 麻

其實我唔明，可能top 幾十仲要打外圍，因為龍豬週38/9， 40win

今日d香港代表好似都輸晒

你都幾留意喎

講多d有咩人入咗

Xbox 呢？

playstation比賽黎
龍豬好似雙修

砌咗隊真獌，隻84 lingard 係幾好用

沙拿入多球plz

最高單季係咪仲係舒利亞？

shearer+牙朗+so9+salah

suarez*

入多球破記錄

仲有一場剩又係對呢d 好彩佢唔勁 下下咬腰傳都要牛入我三球

加時先贏5-3

個後備點解可以咁屈機

係我錯覺定咩 今轉wl d人勁左好多

sor 打直左

今個星期我對左20次以上呢對前鋒組合

後備仲要有隻tots son....

最後e 幾？

Vardy goal

古烈治都無，唔驚

後備出呀

係wor，竟然出modric正選

tots walker 都後備出 唔知玩咩

咁都無12碼
入左otw 博佢拎record breaker

M. Salah
26" 1:0

PL Record Breaker

EA : 屌你我要出幾多張卡比你

Salah D卡多到可以砌一隊

唔怪得之死都唔出99
ea留定條後路

今晚幾點sbc

有冇人試過踢踢下會自動L2
我明明冇㩒制但變咗自動護波

係咪掟得多手制壞

有時隻game pause個陣自己向左
但出返ps主頁又冇事
撞邪咩

換手制啦，我都試過手制自己郁，可能係我成日發脾氣扔

我諗係因為作客大陸仔delay
平手個陣都好地地
一俾佢領先就delay到失控

唔會上99啦
otw會跟住up
最多係最新個張potm再加
應該頂多94左右

無水位啦
係都入tots salah

雖然係垃圾但第一次中icon

做古列治開左廿五包

1張橙 motm
3張inform
1張 tots luis
1張 icon

猩爺

咁爽中到你想要果隻tots luis

買左啦之前 175k 買當幫補番跌左個d

想問下點樣開語音？

繼5張中屁馬son後
EA之子
邊個po都屌 惟獨猩爺我服

仆街啦 日日屌ea既猩爺都有中icon

點解未到呀

點解未到我呀

我上星期做韋拉inform同85+普金都冇張
古烈治個陣又係差唔多
十萬都唔知回唔回到
痴撚線

之前最多28w，依家upgrade左幾個位，對超級富豪隊就有機會搏下，就算有時操控唔好，但隻game根本隊波幾勁機會就幾大

咩陣有咩心得

夠皮喇

陣間牙朗messi 留番俾你地啦

今個星期都第一次28勝叫左次會e3糊最後輸左

屌23win淨6場，search極無人，一係客場唔打，咁我打啦，top 100，屌佢老母臭西

rotw d人咁撚勁既

猩爺係咪試左luis 同telles比有冇勁d

賣左兩隻 luis lu

轉用toty marcelo

luis sandro telles 都係同類好係好細微既野先比到

但呢幾隻我都會揀 luis 130k左右貨仔 交到功課啦

今日無聊去左投德甲tots 佢限定左每個位係邊3個俾人揀 即係保定同曉武士會互相票而唔係俾6個cb隨你揀2個

明明個聯賽都做到拜仁一家獨大 簽人買人只有拜仁想唔想 偏偏搞d門面野夾硬做個隊隊實力平均既結果出黎

TOTS SBC 要84

Ea早幾日又話83

烏拉圭 cb

做完唔敢開

中isco

我都係 祭左佢算

中羅拔圖
回水呀仆街EA

布斯基斯。。。

我都係 屌

交換啦屌我疤狗
你老母godin!!!!!!屌

達史迪根

之前中左 91 TOTS Fabinho, 而家中卡斯米路

頂我都係做完唔敢開

西甲真係好伏

Oblak 諗諗下星期二都係唔做

烏拉圭🇺🇾！蘇亞雷斯！

屌 唔記得仲有高甸 我屌你老母ea

葡萄牙
LM
頂你個肺

中alba
好過無

繼續狗屎運

Adan揮手區 好撚開心

Dllm

英超d tots跌左勁多價 仲諗住賣人tim

Ea老母

布教授

屌呀
跟隊屌

diu

屌

嬲嬲地有五十萬 抽撚哂十萬鮑先

mc gaya malcom

pl matic lukaku

laliga godin

見到大家咁伏我仲諗緊做唔做好

屌仆街 西班牙 gk 包尾都中

Mc Fernando x2
Pl silva pope
Laliga Adan
邊個夠我慘

Saul 唔錯，入到隊

賣85 仲好 祖記既85cm 同cb 賣到max price 之前 8000都無人要

中GK最慘係Super sub都入唔到

roberto
係咪著金華西都好過佢
但就咁睇數據又唔差

Hernandez 屌你啦ea

達史
暫時好似9成人都中中後場

Oblak 屌你老母ea

可以做隊假土豪隊

goding苦主區
完全唔記得有呢個troll
淨係葡萄牙打左底

仆街d西甲82-85升到
最衰冇錢入得幾十張
早知放咁d arias先

屌 入左100張 perin 出貨好過

食屎ea

dkt張thomas好似ok
連到綠線

我堆84擺咗一個月終於有用

same，加埋之前隻大力神都入到

same

炒第二轉啦波 你上輪仲未放

我個陣四千幾入
上轉點放

屌你我就拎隻183cm Hernandez 去打7chem cb 屌你ea

上轉炒到8千幾 你唔係入英超？

仲未有牙朗美欺
連登仔點做野

又roberto

屌 filipe luiz 迫住放右邊

嗚呀

琴晚果隻計唔計

中godin既好處係用堆81 82都差唔多夠做下個

不停loop

我都中依隻
睇數據好似好過普金華西

感謝ea!!!!

屌 最貴得隻91迪布

其他無隻過二萬

用valeri 換咗張阿根廷沙拿

。。。

屌你老尾呀ea

唉我屌你大部份都有用 係要比布教授

其實睇睇下食hun 出黎食萬金油都唔錯

做萬金油

試左godin 好廢

轉身勁勁勁勁慢 78agility on9 ea

你又真係走去試
我已經concept squad砌定隊大約等食

係咪星期二都係同一陣式咁祭？

極想要griezmann

等睇中完烏拉圭cb再中葡萄牙lm

用唔用華湯做sbc

保定定係azp好？ 普金既話

Oblak真係廢到喊

我食咗anchor打閘代替普金華西
比想像中快，同埋幾敏捷，出波靚過華西
入到隊算好

廢到用幾場即賣

好多假數據

搭ramos

community果時已中big gay 頭先一開
西班牙
cb
個心離一離

祭了 無眼屎乾淨盲

我個陣同d人，最尾-6贏晒，我都係轉41212，一直試過好多唔同陣但唔係高手始終用唔掂其他，同埋都係聽呢度d巴打講猜下猜下咁踢

上星期抽到阿古路之後課金買左VIEIRA同做左古烈治，隊波明顯好左

轉陣之後點

賣唔到
係尋日中untrade有
頭先試下用佢加ramos+rio打左場
嘩屌真係點射都入

換到啲咩
我用咗陣 好似無想像中咁差
同埋用佢祭嘅話陣間攞咗啲更廢嘅都唔知點算好

個個都開拉莫斯
係咪真係咁易中呀

Gullit vieira kdb基本上都爆機中場
有進步係正路
恭喜巴打

點解我會中德國

呢排狗屎運好強烈
Son firmino mahrez oblak ramos仲有tradable efl tots

華湯算係咁，正面d 波都截哂，
但唔好要佢追身後波

多謝巴打

轉完之後係C7同阿古前，古烈治cam，kdb同沙拿cm，試過kdb同古烈交換但唔多好，沙拿cm係怪怪地，但佢untrade照用了

公平咩

有無人用過TOTS 基士文 想搵佢打CAM代雷哥

巴打

一搓過佢=GG

94 kdb我都有 但佢打到cm?
你點set 指令？

羅白頭

廿萬貨激縮十萬貨

屌你ea 三百次

我都未上過elite
難得tots砌到強隊都想試下衝上去
但真係太浪費時間心機
宜家真係長期11-14win算

搞到我唔敢做
聽晚會唔會有rotw俾我拎張嚟祭呢🤔

我之前都係用佢打cam覺得好好，但古烈治好似更好，咁佢唯有打後一格
我成隊都唔set指令，轉完陣同位就開波

我都好多時都11-18win收工，無咁好心機，好彩抽到阿古路先打咁多，所以唔想再打40場，真係好攰又花時間

係浪費時間心機呀，太多因素，首先隊波要夠勁，跟住要有運，有時踢踢下會lag下lag下，一係成隊人突然超慢好似月球漫步咁

咩都唔set

中撚完防中未

人地咩都唔set e1
情何以堪

Salah kdb 0防守都E1

棄game

你另外兩隻咩黎先

一隻*

18-3收工
唔同你癲

苦主區，試咗一場wl 諗住賣番走tots 套現70萬，試完都係算鳩數，希望下場轉生隻好野

湯根

巴塞輸到5:2⋯⋯

5:3古仔戴帽

佢個陣都e1真係超勁，師兄唔係香港打？
你地無對過佢咩？

我真係打到無引，每週對住同一班對手，全部爆機陣，雖然我都就爆，但係好多場對top 100勝算少過10%，跟住又每週最少5場見到我個陣就走game, up完又係金

唔意外

5:4

唔意外
碧基條回塘垃圾加mina
諗起tots係碧基但冇utt就想笑

屁馬準備upgrade
希望今日都出

希望今年都出個sbc*

依家係咪抽得出tots mc?

上次kdb 今次...

屌........

我唔想死住
可唔可以俾返次pope adan我

負皮呀屌
推左幾多阿婆落街呀

食屎啦屌
開哂5pack屁馬又係最高83
我屌你老尾ea

岀完西甲係岀咩聯賽？德甲？

係

收1m coins
有意tg:

整完隻屁馬想試場search十五分鐘都冇人
一係主場撚走場

隻屁馬cheat code黎
d射門勁左好多好多

ea真係唔會蝕俾你

屁馬跟返上季要用自己既special card

ea自己出左張fut swap迪亞拉可以代包皮 即刻少咁個任

補成900k 但好想撚

diu 每次sbc之後真係唔好上黎
閃到盲

95已經係我全隊最好射

97 仲可以點勁法?

西甲要84好伏，好大機會入唔到隊
唔抽好過

多untrade嘅話其實都冇咩成本
之前做upgrade中埋d cech benatia
用晒黎抽獎

玩一兩個禮拜又出張tradable

真朗/toty牙朗d 禁區邊low driven收死個d
呢隻屁馬射到

都唔會賣架啦
又有隻otw untradeable
加埋pope華湯根個幾隻垃圾我唔係補多好多錢

如果我仲有一百萬賣做真錢算

我諗我都係補左50萬左右
依家重有二百零萬
賣coins嫌煩

做咩咁多coin

5次最好得馬迪

本身要用tots都幫手拉高個rating用少d 84，就算唔啱用有張9x rate繼續loop下次

有本炒下炒下又有舊錢架啦
呢3 4星期已經做左vieira+gullit+rio
一抽屎同輸on9波就做一個
如果我肯賣coins應該夠回本有賺

而家有咩好炒

我同你掉轉
Wl一打到燥就賣人賣coin

我就係燥到賣卡抽pack 本身4m隊 依家1m都冇加一堆untrade

布斯基斯
可以重刷

中aspas
睇數字都好似幾勁

我都係嫌煩唔賣coins 又唔係多錢

每個星期換兩三個人先有動力玩

tots sbc 出ter stegen
upgrade 出casemiro同埋roberto
冇隻用得 不過見藍光係幾爽既

呢個upgrade pack 真係叫易中tots
ea良心之作 人人有藍卡

想問下rodrigo同埋布斯基斯係咪冇用

屌你老母

係咩 做左幾廿包 我board都唔見多個

兩張untrade
嚟緊兩日唔使開pack了

英超做左70包毛都冇條

抽中咪良心囉

隻包皮遠射得78
想問到時法甲tots 仲會唔會出佢？

實出, 同英超果兩件一樣, 包皮d 數據真係唔吸引

唔計long shot 我覺得整體係勁
有咩理由遠射加得幾點

星期二 西甲sbc仲玩唔玩

伏到仆街

玩，tots仲有大把貨

琴日先買完隻95屁馬otw 祭唔祭黎做sbc好
Trade唔tradable唔係重點 有愛一定用到尾
遲d tots又應該唔到我中屁馬

補幾皮咪推多舖law

祭撚左隻Adan 眼冤

alisson

有冇86 telles，勁唔勁得過普金sandro

攻 telles 守 sandro

祭啦
如果我有好多coins都想做
橫掂otw都唔會再upgrade

中咗 oblak 谷做, 手上仲有幾2-3隻untrade tots 等做祭

tots 8皮幾了

炒卡輕鬆一隻賺3皮

唔洗受ea氣 抽垃圾

有愛用到尾咪做囉, 都就完game

有埋99氣,150萬其實合理價

啲stat真係好撚正

開左大約25個西甲SBC包 本身英超陣諗緊轉唔轉玩西甲好

冇用嘅untrade照出好似玩自己咁

開極都冇藍色

中呢d

仲以為最少有隻ramos睇下

下星期WL 又要對屁馬最少10次

就係中得果呢d先諗緊轉唔轉 有隻勁小小既話即轉

B 隊算啦,呢D 連super sub都稱唔上

拎哂去祭做尼馬sbc仲好

伏到

第1眼望落去見到好多藍卡好似好正咁
望真d

我諗英超最強普金公廁陣都屌打呢班

英超真係最抵做 全方位diu打呢堆

25包西甲upgrade包？ 25包7張tots ？我屌阿

高風險高回報喎, 中咗頭幾隻就

但用得著嘅可能得casemiro

我就鳩毛都無條
25中7張藍會唔會誇張左少少
咁高rating用黎做sbc都正
Btw 屌你你都係 又拉膠又son又乜又柒
變左憤青

Roberto....
下次祭埋左隻pope

好期待星期二拎布教授換返布教授

但係無技術

上面果堆 每開一次藍光high一high 然後又the皮 其實都好慘

星期二果轉唔求d咩，比隻rodrigo我做super sup都ok了

中luis都夠

pique lucas都已經有
多你一倍機會duplicate

fifa隻game已經冇咩意思，係為開包先玩落去，開包同賭錢一樣，要果種刺激感

拿

無包開既話真係你玩埋我個份

個gameplay一中鉛 lag下lag下太空漫遊就已經想爆粗

Dkt已經唔想打 大把度untrade

廢

Icon prime cb最勁係咪Rio?

係囉 server又廢 星期六例行delay 玩到冇咩癮 贏左都冇feel

其實lag 同唔lag 差好遠, 尤其係強強, 我同d 勁過我既人打, 唔lag,有得打, lag 少少已經無, 拍埋去永遠差一步,唔好講你control緊果個人, 其他人都會慢半拍, switch 人又慢半拍switch完郁又半拍,禁埋個tackle制人地轉咗另一邊單刀GG鳥
唔switch d npc人又慢步球場

已經係上網含1000m 都唔知仲可以轉邊間

有冇邊位巴打用hkbn 係覺得好少lag?
其他咩和記有線果d 應該唔列入討論資格啦下話

唔係馬隊?

我就用咗幾個月廢的男+迪西
我會4/6 比, 迪西好少少, 但係有時會比人撞到仆街......
廢的成日開大細比人射, 又頂輸比矮撚......

兩個都想換走

打咁耐終於上到次e2

我今個星期得e3 係星期六一日打晒好難打

好彩早兩日低價掃左批fabinho

我用HKBN 用落都係廢廢地

賣左3m coins
棄驚了

馬隊最勁？
咁巴打而家用緊咩中堅

迪西里都俾人撞到仆街？

屌你, PC 25場夠膽響道講呢D

sor

咪廢的男+迪西囉
唔換住啦,再上都係拉膠+馬隊,宜家儲緊錢買99朗
反正換邊個都係比人射穿

尋晚賺咗D 宜家有150萬, 手上有tots kdb de gea, 兩隻都打算out, 加埋有300, 爭幾十個但係倉無貨了

宜家諗住賣kdb 換咗97朗先

成日拍住人跑跑下親吻大地, 我都唔知講咩好

adore

呢個真

一抽中c朗 平時唔見我咁勁

你果隻又係?

都唔同機率

恭喜恭喜, 呢D 抽到C 朗真係大家都鄧你開心

你試下抽

想問下隻arias係lozano出左之後會唔會再升？窮撚想套現但又驚會再升

用過一排cdm

一日打哂我真係唔得
仲要星期六d人平均都勁少少
Brw琴晚打左隊e1 比人炒9-2

要睇咩價錢啦
始終一次性sbc個量應該唔多
又個個都話好用
個價應該唔低
所以我批arias照放算

不過你咁睇
d sbc食到d tots隻隻七萬起
你早買遲買佢都跌極有限
廢事煩咪買左先

幾錢1m

想放哂啲coins算9數

其實點打先feel到有進步 打開4231
次次打親wl 明顯feel到你會贏定輸
輸嘅話 好容易中場被人迫甩 回傳都被人光速迫傳 長傳又被人捕晒話 其實點打先有突破

feel到啦 咁多正評 連登真係好多正量

連登有愛

但佢宜家8萬幾 好驚一賣遲啲lozano一出上十皮以上

我抽左幾十包都係乜柒都無

睇黎永遠無我份抽中好野

做左廿次Upgrade最好都係得古天樂同拉傑迪

我賣600
好似都係公價

我都係賣600
我都賣鳩哂d coins了

我既意思咪就係叫你買囉
又唔係幾廿萬諗咁多都無謂

老江湖賣coins

咩人接coins

有冇巴打用開4222
想問下四隻中場指令點set

D1又champ左
WL又周周金上唔到E
搵唔到咩動力
係抽pack ff有牙朗先玩

結果係Adan

再賣PS4 coins 最後1.2m
有意tg

大把人接 次次賣coins都係1日內賣哂

WL 成積呃唔到人, 由其PS4 個pool 咁大對到好多唔同既對手, 第一睇你好唔好彩抽強定弱,第二睇ea 做唔做到, 第三就睇你自己破到幾多鉛了,第四睇心態, 你feel 到輸都要盡量做, 機會係留比有準備既人,對勁人輸咪學下人點迫搶囉, 不者選擇鳩玩贏下低過你既對手, 反正輸到咁上下ea 識幫你選啱對手

唔同xbox pc, 我xbox 除咗頭10場8場有水魚之外, 每週都係同一班人打, 大家又差唔多level,有d之前傑既34/5w 宜家落晒金1有時啱啱夠傑, 我已經叫做其他地區長期top 50內, 但係avg 係27win.....

係龍豬同另外兩三個獨大38-40win, 另外有班上到傑既但係我咁多個月都未對過.......

pc應該都係似xbox都係差唔多, 不過實力分野有距離,呢道d pc 巴打都好堅揪

紅屁馬又中過
第一年玩icon都中埋
鐘意既球員都撚過

都無欲無求lu

最多G1上唔到E 一中鉛個人又燥底唔夠定力再上

得閒拎隊波撚下電腦算lu

祭左張紅neymar做sbc啦

我都想 但補咁多錢 deadline前再決定

早買早享受, 反正你又ICON 又醒, 唔好等啦, 有錢緊係使咗佢啦
等陣做果幾個pack 中埋99朗你話呢, 都唔知點算

中左記住post上黎比巴打們同你分享喜悅

張新屁馬同包皮係咩料？

就end game untrade都無所謂啦

個差價寧願買隻tots son 仲好玩

唔係個個都好似你咁強運有son

賣哂d coins d錢下集一開波 買阿朗屈人機

而家仲做untrade 真係搞唔過

有冇興趣黎PC試下, 下次WL我打到18WIN之後借個AC比你打埋佢試下同XBOX差幾多

有1m coins想賣, 想問下流程其實係點?

手頭上冇乜83-85貨 但又見大家抽西甲抽得咁過癮 諗住幾皮都唔好慳抽黎玩下
現金得返300K度 橫掂就收皮留coins都冇用 砌砌下先醒起原來SB派彩 有2個mega pack 都唔會中好野架啦 開埋佢睇下有冇84 85人 慳埋個少少再用黎砌西甲tots sbc

開第一包 屌出得隻81人最勁
開埋最後一個
藍光....icon....瑞典....90 Larsson
屌你EA係就黎完game先比呢D狗屎運我

唔理喇再做埋個西甲tots先 一開...
西班牙 (食屎啦屌西甲咁多西班牙雞肋 又哂左我皮幾兩皮)
CB (屌你老味EA頂多咪比隻碧基我 我玩開英超我唔會為左碧基轉陣既)
皇馬....嗚呀 EA搞咩咁撚益我比埋隻拉膠我

但依家唔知點砌陣好 larsson諗住sell
後防就拜三角加英超

點都好 我愛EA 可能世界上最好既遊戲公司

唔好以為打咁多字就唔負皮你呀

有冇人有tots Mahrez食評
想搵佢佢92 Salah

*頂

diu SB 都有好野出, 負評已比

weekly點刷好

Salah既靈活應該得美欺同尼馬可以比
速又快過馬列斯

同我刷

可以線上friendly刷??

腐皮

改名叫weekly MLS 之類 入場睇下對面都係想刷先入

要online season
改squad name再不停咁搵同道人
有心刷既都會改左squad名架

唔該灑咁多位巴打，睇黎都係要用d 時間先得

有興趣, 但係屋企無部似樣D 既PC

不如下年一齊轉PS4啦

WL40場 不了

打到上傑唔使search成個鐘喎

同埋d 人話25場分唔到top100架, 咪再玩pc

吹開吹, 你有冇對過fifa with me 果個ken, 你地pc撚覺得佢勁唔勁?上年fifa 17間唔中睇下佢d 片今年無咗影

我休閒玩家咋分唔分到冇所謂啦
第一年玩UT 唔知ken乜水 佢咩ID?

有三隻untrade baby icon end game 前做乜好

我6月123456 唔響香港, 有冇興趣幫我打週xbox 試下? 好似d 球星咁未去過英超証明唔到自己
不過要幫做埋sbc 喎, 我webapp 比人block咗

Pc都唔洗search成粒鐘
25場同40場真係爭太撚遠

冇xbox

認真 拎黎做西超sbc

傳聞用icon做出牙朗機會大好多

最尾個句個口吻好港女

有無d2撚一齊刷weekly

Tg : chihowbb

嘩diu gay post

借account 溝仔

咁private既野自己pm la

拎黎做gold player upgrade

傳聞必出牙朗

借埋比你
我都想睇pc 全世界top 40實力 = xbox 幾多

我search 番d website 上年ps4 record 排全世界都係2xx, 上年窮西英超陣

為左就 untrade mahrez 我放棄左過千場既adp 無後悔

扭得射得 weak foot唔差

呢個價 性價比最高係佢

嘩屌你咁大壓力 咪攪我 咪講左我係休閒玩家囉
我而家打到E3有個TOTS包開下就滿足架啦

PC tots fabinho趺到13萬 , 買隻試下先, 而家冇左vieira防守明顯差左

勁好用 我用佢同blanc blanc就會幫手進攻

普金c 朗同95-97 個堆有咩分別

香港真係好賤 squad名改mls 2 goal又打真軍拎著數

香港人*

考慮下啦, 啱你手感喎, 最後咩成積無所謂, 講堅

定係猩猩係咪想玩爆機陣?交換console 玩2週, 我轉番ps4前都想知今年係咪真係無咁lag

嘩 咁益我

望到個陣都扯扯地

射了

爆機陣

尋日刷又無遇到，不過有d2:2之後又唔放低手制，比佢入3:2之後放低，著數lam到盡

咁我唯有追返3:3猜到完場

真爆機陣, 猩猩上啦

你有冇興趣?不過估到你同我差唔多或高我少少.我想知pogba多d, 猩猩應該頂盡金1金2無難度

排隊

1) pogba
2) 猩猩
3) 炒咭

本身玩開英超+拜三角+花曼
中左拉膠想用佢取代保定 咁搞就完轉埋另外三隻
拜三角既cm同lb轉咩好？ 龍門迪基亞走唔甩
筆直大約800k
暫時諗過既係
1. toty Modric + 普金馬細路
2. Tots Kroos + Birthday Bale

其實仲有幾隻都心思思
tots 卡西米路/ tots Saul

大家點睇？

我就算了, 打我自己果25場都難頂, 仲要打40場, 血都嘔出黎

隻菲臘味又幾好用

我覺得最公平係2:2之後真打，贏就贏輸就輸

我都放棄 一兩場高度集中 唔太失禮既
持久戰一中鉛好易燥底崩盤

性格黎改唔到

留俾攻心衝cam尻剷維園有耐性當然有技術既更多bro

不了 金3收工

tots alba, tots saul

怨氣

記咁耐，哈哈

好似都幾正咁 冇諗過
Saul有冇食評 攻/守有冇話邊樣勁d?

因為cm位另外兩隻用sisosko 同kante
會想搵返隻攻勁少少 傳波勁既CM
當然又好貪心咁想有埋咁上下速度同搶波

sb megapack一包中c7 ramos

Filip luiz最盡入陣得7chem 諗緊用唔用

屌

月尾問多你地一次，都end game啦，打少週自己果邊或11w 輕鬆啦，黎xbox証明一下自己

我真心想知我如果響ps4 係咪穩傑

tots gaya 都ok

toty modric 好average 唔值個身價 但唔差

或者試tots isco

呢排玩都鳩玩啦都費事咁專心玩 浪費精神

如果set留後唔拎黎攻既話gaya夠
gaya+saul平平地幾抵玩, 可以留coin upgrade其他位

如果做埋97 屁馬放super sub我再考慮

好撚好用
唔知係咪升完def佢打前鋒識係前場了走個波
走位又好左

聽完琴日個巴打講調轉左
41212 gullit打cam
salah打cm
效果又唔錯

有無人知lozano 幾時出

點解今輪咁撚耐

唔係黎緊星期三果轉SBC出咩?

拉莫斯真係好撚勁

我都想用

我都想

放撚哂呀
無啦升左6k隻屌佢

打緊433
放86費明奴打右中場發覺麻麻地
扭兩野比人迫甩 放中場中會唔會好啲

比隻屁馬推高左

8萬咁上下放哂三十幾隻

好想買人忍唔到手

星期二個sbc係咪都係照返一樣陣容4-3-3咁砌

砌左隊假土豪隊
1take pass dkt輕鬆到傻

Tots adan有冇食評？掂唔掂

勁到爆 快快用

今個呢排開始打wl 16w尋晚想上金3打到嬲都未上到
呢隊入場轉412122 仲有冇咩位可以執下？icon不了

係真唔係呀 試下先

咩叫假土豪

準備聽晚祭sbc

無真假朗無gullit嘅隊

咁快放？ 我50隻

等緊lozano出黎 目標價10萬以上

luiz > SIF ake?

呢隊夠上18w既
不過硬要講既執走左雷斯同羅神先啦

唔想等
得番用緊個隻

dkt隻野 睇數據幾好

可以連高甸

個隊名陰鳩人

SAUL好勁 食engine萬能中場 好扭得又守得

之前咪有巴打問ps4用xbox制既，最後有冇買果舊adpater?

想用番ps3個款制
手感好d

無呀

見個掣未壞得哂又廢事哂錢

呢排入左啲動漫gk坑

盡量慳返啲錢

睇下聽日sbc中乜

無驚喜就賣人放coins

Engine 好過anchor?

屌你老味忍唔住做西甲SBC
真係中Busquets
聽晚又要搏多鋪

中Adan

中影帝都仲叫可以後備出，中廢門都唔知有乜春野用

學v92換出黎守pen

我仲有隻untrade Alba
試下hybrid英超再入場轉4222

有得中藍卡就唔好怨啦

我英超upgrade做左差唔多百三四次 得隻華湯

拎隻華湯去祭西甲sbc 變左羅白頭

做西甲upgrade 做左4-50次毛都無條

Nepenthez講得幾好，臨水尾好心ea set 多 d 卡係抽到都令人用得落手
Toni kroos 同影帝個速 明明佢地兩個真人都係top 嘅中中，防中，
小白又係
真心唔覺得佢地真人係咁慢
Ea 整到隻game 夠大隻夠快夠靈活就係一切

咁我都好彩過你好多 我做upgrade都出到藍卡
只係guaranteed league呢個冇乜運...
寄望聽晚大家都轉到好野啦

你exactly係我黎
都係英超西甲做左咁多
不過你湯根pope

我pope*

打dkt攞埋隻thomas再做row sbc換coins啦

有預感今次個row sbc會呃錢好多

後備出黎散步

本身諗住唔做西甲等做rotw算 都係忍唔住
聽晚做多轉西甲真係冇83 84做rotw

Row得一個pack抽到一次機會,唔知會點玩法

陣間試下佢睇下究竟有幾慢先得

打左了

見佢數值唔差 諗住賣完人拎佢黎打防中

唔會咁仆街又同上2個星期有分別掛?
上2個星期都係83 rating就搞掂

用啲紅卡做啦
84放出去算

用到既都用架啦

睇youtube review似乎都唔差嘅

隻adan我諗住過2日買黎試下 中左拉膠要hybrid 睇數值當佢冇trait既冬甩玩下

疤隻roberto都可能試試 同prime j辛比都係慢小小同work rate 9hea d 但十鬆d萬就有

PC收COINS

邊個係冬甩

迪基亞當年食冬甩冇俾錢

做乜連登咁多人中到Ramos

今日掏左77萬買

88 kante, tots fabinho, bday yaya toure, tots doucoure, tots matic, tots 影帝
呢幾隻你地會出邊兩隻?(假設砌到full chem) 打4222, CAM 係 swap 山狗 同 sif mooy(有愛)

即係你禁咗加速仲慢過人地未禁囉

On9架世界杯mode隻阿古獸得87rating

可能因為佢國家隊屎d

Dkt隻野唔錯

暫時出左既人都係跌既多

尼恩高蘭得81 世3仲有90

DKT一次得左

potm zaha 定 baby軍刀好
可以多10幾萬用

fabinho鐵膽

試左3場 正式宣佈godin係垃圾 馬迪仲勁過佢

一山還有一山低

birthday Sissoko 都幾好用 又快又高

通常要點SET?? 有時人地中路帶波,我控另一個球員一直退後遮線,諗住fabinho會自己主動拍埋去,點知佢只係喺帶波條友2,3碼附近散步 本身開波已經set左high pressure,但好似無咩用咁

我中了！貨左個160蚊 抽左兩次 第二次中左

用你愛隊個埃及美斯咪得囉
用咩野阿根廷沙拿

而家先貨

今年第一年玩
唔知end game咩意思
月尾會有咩特別野？？

160貨黎玩下 諗住中一隻都好啦

個server好似又好窒

Aspas抵唔抵玩？

Diu 係彈fame

依家打算入Saul搭拉膠
左閘 Gaya/Luis 你地會簡邊隻 兩者都係差幾皮
見Luis彈跳得70 用落爭高波會唔會好輸蝕？

筆直800k 用完呢度300幾k度
諗住用剩個400k入93 sif ddg
值唔值？

我都想要呀呀呀
完game前用到special美斯我就心滿意足了

唔同feel

gaya alba feel
luis sandro feel

唔駛入sif ddg 無分別

出19 咪end game
到時18啲coins同球員都冇用

第二take 都未得

俾97屁馬120分鐘絕殺係過癮既

有錢身痕又好想洗哂D錢佢 如果唔大手買sif ddg 又要諗D錢擺係咩位度
橫掂就完GAME

6月就出！？

渣㗎

有冇人做完week任助攻王？者係借kroos果個

淨係得球員？有冇pack跟？

9月尾差唔多10月先出

Server 好lag
手機完全上唔到

個server

屌 垃圾ea

打完dkt打場season，遇到d鳩人仲多過wl

Ps4出事？

Xbox都lag

見EA 個SITE 仲有個叫ULTIMATE 既TOTS 即係C7..MESSI 果D又出多次?

是但啦你都中左最勁個隻

係呀
出哂每個league最後出多鑊ultimate tots，每個league最TOP果D砌多個TOTS出黎又掠水

想買埋基沙文打CAM 但佢好似單蹄個款 買亞古路又無CHEM....

prime gullit

dllm 好撚多尻人 仲要係香港人

輸完都收message

係咪又維圍阿伯鳩剷衝cam？

我都知古烈治勁 不過都係想用番自己鍾意D人踢

識幾下臭柒sm 係度扮勁

後場係咁fake 大腳 回龍

arias 有冇機上到120k

巴打 機就實有 我hold緊50隻 54-55k入

出lozano後應該會上差唔多最高 我到時就放

做咩學猩猩講野

純粹鳩估 唔貪心 十萬放都賺4皮幾

抽邊個包

巴打 咁樣就比你執二百個
之前有冇炒過再勁啲

屌 app都入唔到

想問下有咩人係數做高但係平 想解超級球星嗰d 84+ 85+ 86+

上futbin睇 sbc solution

但亦會因為futbin soloution而比人抬高哂d價
加上而家84都唔平 唔係好時機做
再再加上如果唔係大細哨韋拉古列治大可用tots

1 take pass

你老味達史迪根。。

想問下西甲個tots sbc值唔值得做？上futbin睇都要成十幾萬

你有唔用既untrade tots人咪值得做

好糾結 怕換垃圾

84 rating就夠
你砌到85咁闊佬

係喎
換走花曼先

開左隻菲臘比
利申玩英超

都好呀
好過我隻影帝

我oblak

我反而覺得一出lozano個價會跌 臨出嗰下先最高
因為個個人都hold住張arias等lozano出先放 到時個supply大到...
以往所有炒嘅special cards都係咁 (例如知道會upgrade嘅otw)

想問打3後邊個組合好啲？
(1) nif ddg+tots azp+rio+nif ramos
(2) tots ter stegen+nif ramos+sif nacho+rio

意甲tots係幾時？

屌尋晚決賽俾人反cup
打香港人都delay到失控
fifa18正臭hi

Tots givinco 勁快，後備換出黎打cam，就咁帶波跑入去就得

完全唔覺

tots isco唔撚掂
冇速冇身位遠射又冇力

有冇TOTS LKK既說明書?

SBC中, 拍TOTS SON..隻SON就屈到仆街

但隻LKK好難用..淨係屈到頭槌, 但我本身好少打邊出波,

佢有身位但控個波好撚差

仲有西甲TOTS SBC中卡斯米路,本身CHEM 7打算照用,

但又係好難用

搞到琴日第一場差D輸, 之後轉一轉用兩個本身冇打算用既

TOTS卡斯 轉 TOTS BENDER

TOTS LKK轉 SBC ZAHA 就順到仆街

咁睇黎你啱扭扭樂多d

我相信隻沙夏唔係好扭過盧卡古幾多…

唔係好扭波, 好多時係傳波多, 必要先會"初"兩腳
係LKK D走位好差, 成日企係D唔岩既位, 我要較留守中間同柱躉先好少少

屎忽痕買左隻 david silva

有無說明書?

2 star weak foot 我唔係問題

上週中咗untrade， 唔差，有用後備佢打wl ，佢有唔用弱腳trait

H/L 睇咭面都知淨係啱食hunter
身位唔太差

下次sbc tots應該祭tots doucore /bender/partey

好 諗住試下正選打cam

thx

第2轉青頭卡好多人屌話大部份都入撚硬 而家sandro第1個落馬

咩意思?

有佢喎

The WorldCup team players are predictions. We will update the list when the final team selections are made.

同埋巴西出左名單 揀左馬細佬同luis

睇返ea尋晚出既亞軍庭有rulli 但佢連現實既35人大名單都冇份 唔知ea會點搞

ea柒到

cam so9 , st 94真朗
而家換cam 中pele , st 97屁馬
有無得諗？

右閘位
仲要選中超個中場
應該唔走得遠

Ea會唔會唔跟現實
自創世杯名單

原來gomez都冇份
張綠卡rip

笑了, 被EA 祝福, 仲有咩人中蕉?

100分重傷添

新手 玩左兩日 想問下係咪狂打single player 杯賽賺coins

而加求其上網睇guide 搞啲咩平民隊2 3k 一隻人 打算用意假 羅馬啲人好似幾抵屌

doucoure trade西甲果pack有冇得諗
好驚中巴斯基斯

打single season上d1先，再等wc ut

wc ut 會有咩特別？

玩wc 仲叫人打d1

已經dump左佢落sbc
中場太慢冇skill move 身位又唔係特別好
真係死症

玩wc就係玩弱化版卡mode

唔知有咩吸引

叫人唔好玩

yes

可以砌返msn同隊

閪驚，尋晚鬥氣輸咗再玩打dkt
打咗成晚得個吉

佢換巴斯基斯真係屎換屎。。。

我決賽應該都係打香港人反勝佢

D coins值唔值玩果個mode?

冇得trade淨係得課抽 淨係用起手pack直接玩唔知會點呢

影帝拎黎放sbc都ok
話晒都高rate

4 take正閪game

DKT閪人多到爆
贏左都仲send message既香港小學雞
都應該成27歲睇佢個名

頭兩round 老早lead 三球又唔走場死都要打晒

用親2隊打四強都輸
焗住要食fitness

明明話半棄
結果又認真便輸了

其實最好等禮拜四先打
等d勁人拎得7788先出手

無知一問，點解唔走場就要俾人話閪人

可能佢會諗其實仲有得追，當年利記歐聯輸都3球都無走場啦

又或者佢諗輸左都有幾百coins 唔好晒

16 8 決賽用屁馬屈機rage quit
係semi同人真假朗打到8-6
一射就有勁白痴
即刻send左句gg
點知問我有冇qq得閒打frdly
不了

首先講清楚 無話個d人係閪人

係麻煩阻住晒

我諗15分鐘內三球三個攻勢中都明顯有技術分野

dkt 仲要第一round 唔夠打咪rage quit再打過

係咁簡單

我明有d係追得番 講緊真係技術好差個d

我真心尊重呢d對手
因為我比人炒既話
除非真係比人贏技術
唔係一定嬲到quit game
不過wl打咁多場黎講
如果一睇就知唔同lv
梗係會想人快d走早d打完抖

講咩利記

當年我睇左半場就真係走場去左訓喇

luis唔係傷左咩

香港人係比較無品
講緊唔係message個啲
講嘅係贏你一球就瘋狂鳩猜又用龍門的波fake shot嗰啲
但係到相認過嘅巴打又好有品

話時話當日串柒柒嗰個劉曉波去咗邊

唔知點解琴日試過幾場對面贏一球都龍門fake shot 老遠回龍又fake shot

呢下擺明無謂純挑釁

就係著呢下

有冇英超除佐kante 既防中好介紹？？
手頭上有100k ,唔想用doucoure啦

無品邊敢上黎相認

試下if obiang

半場4球以上 真係走啦 無謂浪費大家時間

3球都有得追下既

你都咪話
ea要郁手你個人又君子既要5球先穩陣

我唔準你咁樣話炒咭巴打

贏幾粒 猜佢老尾啦 以前就係猜得少 成日俾人迫和

睇d pro領先 個個係度猜

我就係唔忍心猜人老尾
成日出事
依家都學緊提自己猜下

拿 我對猩猩 係猜波同剷人 無玩龍門 唔好屈人

半場1:3都仲會打，0:3就半場回埋氣走人算

呢隻有咩特別？我平時玩開猜傳
skill move好弱

尋晚用b 隊打場season 回體，入完人1球開始變白痴身重跑唔郁，咁猜啦，下半場比人追番，8x分鐘開始正常番2:1，完場就收msg了

老實講唔猜可能輸幾粒了，你又block晒位我都向唔到前，唔通交個波比你咩，你自己技術又唔夠block位 再迫，我已經讓晒round

可能仲揸住成百隻呀衣

試過比人話控球6成幾係特登哂時間 佢又唔睇下我射左佢幾多球 佢自己又鳩彈 鳩到彈兩野就比番我

你話我細膽又好
好唔鍾意打機打到鬧交
好怕比人send msg
猜唔夠兩腳已經頂唔順就向前攻
但次次都係一下就出事

有時對手守得太好，跟本無得向前，我都唔想左閘交右閘架，中場又戇鳩鳩跑撚咗上去，前面又比你block咗，交個波比你兩腳單刀咩

猜到對面慶
人地鳩標失位
一個直線搞掂

(利申：成日輸呢d)

我都係咁 好怕比人send msg 所以唔猜波

+1

猜波無問題, 現實足球都係咁

但未睇過場波會有人猜到回龍插花的波fake shot

試過俾人入完猜完埸
對面贏咗仲send ‘Rubbish ’ 俾我

嘩，呢個好harsh

有場成場對中堅郁唔到下下中線比下直線空哂
完場send msg叫我用多d credit card

頂我都係

上半場3:0 下半場全部企係到郁都唔郁

比人絕殺3:4

佢send msg 用英文叫我用多啲信用卡 noob

我嬲得滯覆返佢

embarrassing that you have no ability to know i was handicapped by ea on9son

跟手block左佢

唔知佢睇唔睇得明句on9

Don't use IF cards anymore, Try your Credit Card

我勁多人輸完send msg 話我credit card
我話戇鳩game 無科亦唔會科佢地又唔信

覆佢又好似唔輸得咁
但ea d仆街野係真實存在

我開game課左少少易d起家
之後都冇
班友無知唔識trade就亂鳩屌
就算係廢+買coins又點
人地用錢慳番d時間打機打得爽d又有咩罪
你話打得串柒柒既就抵比人笑姐

講真 唔明課金玩有咩好串

無課長 咩遊戲都玩唔長啦

你無拿拿笑9人課金

只係顯示你無能力課

真係咁勁

用啲金銀銅卡贏個盃返黎囉

無錢課贏左人地啲土豪隊一次半次就打哂飛機咁

隻game根本 人腳同ea五十五十排首選 之後先到技術

好期待今晚中邊張
暫時ea 對我不簿
firmino ,sterling , Filip 都入到陣

自己零課輸：我冇課先輸
自己零課贏：實力

對手貴陣輸：課咗咪又係輸
對手貴陣贏：課咗先贏，有咩咁勁

零課輸強陣自己呻下 如果贏左咪自己開心下
message人地攞彩真係冇鳩謂
尤其呢隻鳩game 贏左都未必真係贏實力

隻hernandez打7chem中堅又幾對版 係矮

所以咪限左朋友先有得sd msg,但總有人會sd fd reqeust當msg咁用,所以我唔理佢算

呢個真

Set 完 啲人照sd fd request

唔明咩心態

ramos咪又係一樣183cm

又唔好咁負面, 雖然9成都係屌鬼多, 老實講我都有, 人地睇reply 衝cam, 我贏完一定send msg 話佢reply dog,希望下次對你變番做人 / 我都好鐘意睇reply

上年PS4 間唔屎有鬼佬send msg 黎讚下, 跟住互相吹奏

今年xbox 都有香港人踼完send msg 黎贏咗都覺得唔好意思, 明顯ea 幫, 宜家每週對完佢都吹兩句,有時果日lag delay我會問下佢係咪佢都lag

我有時比人炒都唔會走場，諗住見佢勁就踢埋佢，睇下佢點踢學下野
原來會比大家屌

ea我今晚想中adan

2隻都係tots嘅話
7chem azp定roberto打右閘好d

我會見佢扭得勁多花招 進攻立體就繼續踢

尻彈牛入去禁區射就唔學都擺 大家都識

講真咁走唔走場係人地選擇嚟嘅，可能人地堅持永遠都唔會走場呢，打完嗰場又有幾百蚊賺

未至於要屌人吓嘛我覺得

如果係嗰d輸唔起完場又send msg話你贏陣嗰d緊係抵屌
但如果只係單純唔走場我覺得冇屌佢嘅道理

認同既 主要都唔係想屌走場友

係四強 決賽打完message友 龍門玩波既pk

跟手又loop 頭兩round大數對面又要磨足全場有感而發

睇reply

Reply定replay好睇啲

重課輸左比人笑下呢個topic都可以講咁耐
情況就好似曼城PSG 輸波一樣好多人走出黎抽水一樣
比人抽下水笑下咪算
記住佢psn下次炒返佢

左閘tots luis/gaya/ robertson 邊隻好?
全部FULL CHEM

咁都要抽我後腳, 自膠

上星期wl同人打左場 比人用隻手zaha一開波十分鐘-6入左兩球 條友睇足review同出大頭 （有球仲要係十二碼 你咁都要睇即係有心挑釁啦）果時就發誓一定要反cup佢

下半場追番佢三球 每一球都睇到足 最後一球仲要特登跑半場 之後贏左仲要特登send msg話佢loser 個心即刻爽曬

其實我本身係飛review同未send個msg 但見呢條友行徑似慣犯 忍唔住先出手做下賤格野

對面睇先

跟住你炒番佢球球睇係過癮既

high 過大炒爆機隊

EA賜我Adan 布教授

你班友仔個個都係咁
一陣EA真係成全哂你地

問題係明明冇課
d人見到藍卡就話你credit card

EA : ok

上次叫完pope
真係冇中

唔知邊個問德國助攻obj有冇pack送 答案係冇既

而家唔洗貨都可以一隊藍卡啦 個個星期抽兩張

又唔好咁講
機會係有...但岩用先得架

其實要中講啲咩都會中
但係咁樣講左出口個心會好過啲

只係想要griezmann 其他乜都唔要

只想要Ramos
C7同美斯我都唔想要呀

我問, THX, 廢q 事side時間
有個2 player都仲考慮下玩唔玩

隻roberto 拎黎做sub

搶下做下dirty work都還可以

咩位都打得

只想要美欺 連阿古獸

比15000蚊玩draft抽埋d狗也不屌既卡都算
直頭search唔到人

比拉膠我我拎番依家用緊隻70萬都好

我都係，c朗我自己買算啦，比隻美斯我做後備就心足

根本冇乜人玩個draft mode

亞洲少，外國都算多嘅

可以再誇啲

牙朗反而入唔到隊
牙so同美欺就最好
拉膠都好

利申 FF.

俾你入到4球咪算好心囉ea

有無d2手足刷weekly

Tg : chihowbb

把握力既野

見就嚟完game, sbc又中隻唔啱入嘅達史，嬲嬲地用晒1.5m cash抽pack，dklm真係可以毛都冇條

打左兩場兩隊都有98比利
tots就牙朗-kane
我就tots oblak godin
普金拉美拿根度簡

亞運有pes

有人又會答: 拳賽咩 咁先係真實足球

其實我差50個左右買99朗，有一刻真係想推晒出去
好彩我唔係第一年打ut

第一日先知 想棄game就抽包 ？

如果而家再賣晒成個club應該仲有百零二百萬推多次

我仲要入執雞波
中三次柱

今晚SBC 我要CB/GK乜撚都殺 Pique oblak adan都照殺 屌你老母EA

又唔好咁講
我今年棄左兩次
第一次抽1m中1.5m kane
第二次抽900k中1.7m美斯

仆你個街DKT對面DDG 18save 成條精華都係撲救

死唔斷氣

30萬買隻otw 沙拿打後備好唔好？
今晚都大機會出特別咭

當然之後都得閒抽一pack咁蝕番哂

draft四強半場炒3-0中場卡住左可以點
係咪cheat黎

luis = sandro
gaya = alba

robertson 未用過

睇你喜好

無可能換得落你班正選

好奢侈
300k買個後備

係咪今晚完左TOTS個SBC 之後會再出多次?

1.5m賣左佢都有幾舊水

你睇完佢個陣 你應該會覺得 下後備300k咁平

佢個陣根本冇野再塞得入去做正選

真

又唔好咁講，後防都仲有好大進步空間

其實我宜家後備係tots son silva 同ptg goretzka

中godin係好定唔好

Tots son都後備
你後防中堅都已經icon, 閘位勁既其實選擇又唔多
龍門就算數啦

射左$1000落海

垃圾黎

好野黎 打SB滴水不漏

痴線後備都屈過人

打beginer 都可以做到呢個效果

Beginner

繼續青頭卡報導

德國wagner加盟拜仁練波入國家隊既計劃失敗 功臣鳩美斯入到初選 唔知捱唔捱到尾

用開begovic,開pack開中張untrade courtois

換courtois好唔好？

你都抽中啦自己試咪得

ea真係廢 日日都delay

反正untrade
咪拎黎試囉

唔好試，垃圾黎，quick sell咗佢

大家今晚諗住用邊張tots做sbc

垃圾黎冇腳trait

untrade van ginkel

Busquets
最好再出番比我唔好走please

godin
其他比97屁馬食哂

我同你同一情況 而家用courtois 幾穩定 不過人地單刀一定輸

如果rating 84可能用sule

當你試過oblak
你就會覺得銅卡都好勁

begovic fahrmann de gea
淨係用呢三隻

我用oblak打幾場online 同sb
嘩屌佢好似街場猜輸要守龍咁
中龍就入

我明
我張alisson都係咁
藍色又點

扣返張un吹藍卡 其實都要4-5萬做一獲

地波：睇住個波入
中腰波：甩手
遠射：扮救

係省落佢個身度個d波先當有save

pirlo kaka要出場

4-5萬可以中Adan busquest真係勁開心

可以繼續loop意假德甲

紅卡差唔多祭哂了 應該都係時候

唔知德甲意甲會唔會變返83

我估跌番82

肯定83啦西甲都係個2隻先揼左上84姐

輕輕一推

改squad名都幾快刷到 對面仲幫手刷埋羅馬果d
不過我係d1唔知d2環境

未上d2,3
d4成堆認真撚搞唔掂
改埋名都係冇人理

我D4上個星期六好順利2粒鐘好似搞掂哂十場

唔信邪決定聽晚再搵下
中佐godin就冇興趣再做西甲個sbc
西甲始終伏野太多啦

買好人，今晚個sbc requirement唔會轉掛，上次英超好似無轉

Ps4放coins 2.5m
有意pm

四場唔遇紅卡就好大機會直落搞掂
今晚四場都遇唔到香港人,輕鬆贏,係決賽果隊全icon難防d
就祭隻馬體防中算,本身無西甲陣

決賽對爆機佬
好彩唔算勁
仲好on9
入我1:1個球就show respect
佢反cup我個球就即刻變衝cam
點知比我cup番佢

dkt好多on9仔, 但因為通常先開紀錄, 又無被人反cup, 所以今晚無乜特別

比高域真係太撚勁
試完其他龍都要換番佢

ddg

今晚祭撚左godin佢

ea夠膽同我出返godin

我屌
英超西甲加埋應該做左二百幾pack upgrade
之前開到pope
頭先齊11張閃金做多次出adan
有幾黑先會2次都中最撚冇用個張

下個tots德甲？

好撚on9 改曬名叫mls 對家又係mls
我就3隻美職打頭 下面普通夾chem普金
佢就改個名原來就呃人中伏 全隊tots
不過原來唔識玩 揸住d廢人入佢兩粒 但最後都頂唔到tots 9射 打和

我得隻90 untrade
有神救但冇咁穩定

香港人好多仆街 刷完兩球仲想攞著數拎3分 打和咪算囉

我有2場本身諗住打和2:2完場，點知2場對面個仁兄臨尾OWN GOAL比我贏
好有愛

d中東佬入一球就睇晒full replay
俾我入返三球就柒到即刻走場
明明兩球好易追

隻partey有冇巴打用過掂唔掂？
做super sub得唔得？

我通常係2:2之後真打

我十場有6,7場都係2:2之後大家鳩企到完場
有2場2:2後真打
有1場就條仆街改名係MLS但又係一入場就真打 成隊得1個美職+full team，我成班美職鳩頭+ibra kaka
好彩都贏到3:2果場

有時唔想郁 卡實個掣由佢算
不過咁多次都係中過一次呢d on9
改個名等人中伏

你地就好，我得2-3場打默契波，其他要對top 陣打真軍

我會揀隊名入

sbc中達史係咪好廢 ？

應該唔太差架，你可以試下，之前歐聯果張都買過黎用

中級廢 未算最廢既

用佢打左10場WL 場均失3球

鬥慘大會開始未

卻奧斯
點用好

嗚呀

講明唔中好野就賣野放coins

盡情負皮我吧

parejo

Busquets祭左變Parejo

唔中好野就跳樓

負左了

Tot 邊隻係最平？ 要做西甲個任

Oblak 換hernandez 又係馬會 硬係唔俾基士文我

D卡放左一半 又要買返

唔中好野就棄game

Rodrigo
super sub啱哂

屌 中kroos

Busquest>Busquest

96咁撚高rate 俾隻垃圾我 仆街ea

Adan

屌那媽， oblak 換達史

oblak換達史？仲可以換多隻咩

sor新手黎oblak 達史點廢法

EA我屌你老母
抽鳩哂d coins佢把鬼火

死仆街，快d去買xbox 制adapter

Oblak 換不死人
之前已經中過馬迪，成日俾啲慢防中我

鬥慢？doucoure>fabinho>matic>湯根>影帝>高甸

屌中 oblak on99

Firmino son kdb ramos terstegen
全部sbc/upgrade中
全部都入倒隊

哦

做德甲 又可以祭kroos 屌你老母ea 俾隻用得既得唔得

哇
星期日中完Messi
頭先又中蘇9
仲以為中godin

想問下而家個必中西甲TOTS SBC係第一定第二轉？

Adan 換 Adan ,ea 咩料呀

嬲撚到仆街

Second

恭喜呀 我下簽 你下下簽

唉六次都未中過好野

屌，miss左第一轉...molamola

第一轉係星期日幾點開始到幾點呀？

說好的鬥慘呢

Ea真係好
知我唔玩西甲
送張Rodrigo 同 guede 比我
等我唔駛諗點連link

真係好好人呀
.
.
.
.
.
.
.
.
屌你ea...

Same🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

星期日6pm-星期二6pm (英國時間）

比個巴打一張阿朗收哂皮了

我alba+busquets

我bus 換bus

張屁馬mbappe係咪唔會有相

梳尻

念著我抽左差唔多200個英超西甲upgrade pack得一張華湯

蘿蔔頭換oblak
唯有塞落西甲隊試下

等tots算 張相應該靚啲

不如你棄game把啦，大家會開心d

godin 換kroos

升左level 多謝ea

奧達文迪換左卻奧斯返黎叫做升左rating擺係2隊J下算

19先啦

而家放置玩 唔想搞咁多野

我玩戰神 個手掣毫無問題

所以可能平時無反應只係ea撚尻我

我諗住打正選波

94 ter stegen or 90 ddg? 兩張都untrade

我本身都放緊卡架啦

而家拎住百五萬諗緊買返啲乜中場好

其實卻奧斯有愛

之前忍唔住買左隻if黎玩

慢到 跑左好似無跑咁

Ea 想撚到佢幾時

真人邊有咁撚慢

痴鳩線EA 第一次抽時比舊屎黎 ok我硬食
第二次抽 我比返舊屎你換 你夠膽死比同一舊我？！？！

tots加速暴升到75 叫做可以試試

食埋加速訓練用佢lor

EA點都要造返同球會既比我

上次抽獌既Matic 再中Lukaku

今次中Betis既Adan然後再中同球會既

屌都係ADAN，請問EA咩玩法

菲臘路斯換柏利祖
但我有隻tots son
唔知點砌好

dkt決賽彈我game之後拎oblak換影帝俾我
ea ho ball

抽正rodrigo
睇stat好似幾勁
諗住用嚟打super sub，有冇巴打用過

之前對過if版 比人屈過機
今次抽到parejo諗住買隻玩下

柯拔甩仲廢過比高域

買busquets , 祭埋futmas卡
中美斯

oblak
又要攞黎祭

屌你老豆 祭左達屎迪根 之後中返佢

好彩sbc d pack中返隻影帝

袋返十皮野。。

中完葡萄牙中法國馬體
仆街比ea撚到一棟都冇

抽到達屎迪根嘅唔好祭
啱啱dkt決賽比對面隻達屎迪根救咗5,6下單刀 睇到呆咗

ter stegen->oblak 屌

屌你老母祭影帝又出番影帝
有冇咁撚邪呀屌

有冇roberto食評?
都唔知用唔用佢好
宜家用緊bday azp淨睇數據好似roberto好啲

抽到個untrade
右閘不了 頂唔贏
打sub中場唔錯 防守數夫冇咩水份 幫我截左好多救命ball

數值 自

Aspas 已經有tots sterling,zaha supersub

個tots sbc last 唔last到 WL 派彩?

唔夠錢做

thx

完左就派彩

Hernandez換Hernandez
Dllm ea連抽卡都要迫害我

untrade卡咪得 紅卡 派路用q哂佢

無乜喇 清倉

用派路換咗高甸返黎
我真係好開心呀

casemiro換adan
又係拎黎祭

feel到德甲意甲中嘅野更垃圾

高甸正野黎 94 做下個sbc一流

冇卡做lu，諗起意甲德甲d人會更加唔識
就想賣多次coin等世界盃算

德甲=拜仁 點會唔識

德甲得幾隻想要
哥利斯卡 bailey coman全部都拎黎sub

意甲果班應該唔差 savic

現實：好似adan pope咁中埋d不知名龍

feel到你會中sule

中多次alisson

中左閘luis 好過冇 至少用得

就係估佢德甲出352準備今晚入比拿拉比
點知依家已經出同我2600升到5k

中goretzka就夠啦下次tots

投票好似冇佢份
同埋今季佢打得唔多好 出場又少
難啲有我覺得

德甲唔想做
但係d adan同parejo放係到唔知做乜

sor牙！！！

為咗芬蘭龍做

儲齊pope adan hradecky有冇特別獎

可以學v92換龍

有無人係origi買過pc版 同ps4差得遠唔遠

ea我又冇賣埋coins
搵埋個千幾萬都係洗乜落你d濕鳩sbc到
但係比哂d垃圾我